Для тренажера nitro
-------------------
+ http://dropthebit.com/demos/fancy_input/fancyInput.html


User-тестирование
"""""""""""""""""
+ http://peek.usertesting.com/ 


Капча capcha
""""""""""""

+ https://www.google.com/recaptcha/intro/index.html


Редактирование текста
"""""""""""""""""""""

+ http://toopay.github.io/bootstrap-markdown/


Генерация дат
"""""""""""""

+ http://habrahabr.ru/post/204162/


Работа со временем time
"""""""""""""""""""""""

+ http://momentjs.com/ 


Материалы для nq на dribbble.com
""""""""""""""""""""""""""""""""
+ http://dribbble.com/shots/1164858-CSS-Icons
+ http://dribbble.com/shots/759335-Gauge-Needles-psd
+ http://dribbble.com/shots/799903-Levels-psd
+ http://dribbble.com/shots/552072-App-Icon
+ http://dribbble.com/shots/714519-GymVisits-Home
+ http://dribbble.com/shots/1011326-Volvo-Cars-Official-Playoff
+ http://dribbble.com/shots/746829-Why-Speedometer-Design-Works
+ http://dribbble.com/shots/707265-Credit-card-form ввод данных крединтной карты
+ http://dribbble.com/shots/692941-Icons тематические иконки (спидометр, колеса)
+ http://dribbble.com/shots/1011326-Volvo-Cars-Official-Playoff
Тачки
^^^^^
 + http://dribbble.com/shots/228352-cross-country
 + http://dribbble.com/shots/130389-Car-icons-for-Autokadabra-ru


Плавно появляющийся текст
"""""""""""""""""""""""""

+ http://jsbin.com/ogevob/1/edit
+ http://jsbin.com/opihux/2/edit


Главная
"""""""

+ http://nettuts.s3.amazonaws.com/127_iNETTUTS/demo/index.html
+ http://gridster.net/
+ http://mcpants.github.io/jquery.shapeshift/ альтернатива


Приборная панель
""""""""""""""""

+ http://codepen.io/RadValentin/pen/zmsox
+ http://codepen.io/clknap/pen/raJowJ
+ http://codepen.io/maggiben/pen/DpuBl
+ http://anthonyterrien.com/knob/  jQuery Knob
+ https://github.com/nostalgiaz/donuts спидометр
+ http://ahrengot.com/playground/tweenmax-examples/counter/ изменение значения числа с изменяющейся скоростью 
+ http://keithcirkel.co.uk/jwerty/ клавиатурные сочетания, горячие сочетания на сайте

+ http://dmauro.github.io/Keypress/ обработка нажатий
+ Keyboard
+ Mousetrap
+ Keypress
+ konami.js
+ Keys.js
+ keymage.js
+ http://www.impressivewebs.com/questionmark-js-shortcut-keys-displayed/ список горячих сочетаний на сайте

для мобильной версии
""""""""""""""""""""

+ https://github.com/ftlabs/fastclick убирает ожидание двойного клика

идеи
""""""""""""""""""""
разделить блок с заездами на блоки/колонки (можно по тематикам, командам, типам заезда, языкам)

для бота

""""""""""""""""""""
http://habrahabr.ru/post/247847/

турнирная таблица
""""""""""""""""""""
+ http://css-live.ru/articles-css/adaptivnaya-turnirnaya-setka-na-css3.html